我地散戶已經正式取得勝利 可以散水啦

正式進入大拋售階段

你縮返入去 hi淡友個post 度啦

再次証明同大戶對抗係冇好結果

大家可以儲定GME post d reply留番下個星期笑